【邊個勁啲】依家既Son勁唔勁過山神？

Son
山神

樓主指彈琴

人工方面？

邊個個仔？

阿son踢最聯一定廢過山神

兒子踢波就叻啫，識鬼彈琴咩點同山神比